河北爆疫 港府拒收緊入境

節錄

河北爆疫 港府拒收緊入境

■內地疫情反覆，港府仍未收緊入境管制；圖為深圳灣口岸。

【本報訊】特區政府對英國封關，令滯留當地的港人不能回港，對內地卻採取雙重標準。食物及衞生局副局長徐德義昨被問及河北省疫情大爆發時表示，在河北的港人可以繼續回港，只需在關口領取樣本樽後即可入境。

據中國國家衞建委公佈。。。。。。。。。

僅關口派樣本瓶

徐德義昨被問及河北省出現疫情爆發，本港會否收緊入境管制及檢討回港易計劃時，回應指衞生防護中心會密切留意香港以外任何地方的疫情，對於河北省確診個案上升，政府已宣佈1月6日起，香港居民在過去14天到過河北省，入境時均會在關口獲發樣本瓶，並需依照指示自行收集及交回深喉唾液樣本，以進行病毒檢測。當局會密切留意各地疫情，有需要時調整入境管制措施。

特區政府對河北的寬鬆態度，與英國截然不同，。。。。。。。。。。

傷害兩地人民感情

第五波安心出殯

人哋澳洲 各省可以互封 香港竟然 唔敢封

人口密集到咁 有事起上嚟 香港大獲過中國好多

d狗官會唔知？

唔知又搞乜陰謀 迫害香港人 同搶＄

距離第五波不遠了

佢就係想

快啲走啦